我終於明睇住心愛既女人比人食左係幾撚心痛

平時望住佢笑 嗲我 已經好心動
雖然我地唔係情侶 但我地有超越朋友既感覺
但原來一直有個sp係身邊
佢仲同我講已經比個sp屌過好多次
含含打打 口爆吞精 爭在未內射中出
知道果一刻我真係呆左
個sp我見過 樣樣衰衰 死mk仔
我唔明點解佢會比呢d人當肉便器咁屌
我心痛在唔係人地有得食我無得食
而係比呢d人食左…
個心好痛好痛 已經發過好多關於佢既夢
點解個現實係咁殘酷…

開名啦

開屌啦

你有錢你都可以架

咁你都做佢sp咪得
你表現好d可能佢以後搵你多過搵條mk柒頭

話明 SP
係咪MK仔無關係 又唔係過人世
條仔可能sex 滿足到佢
無咩問題

佢自己都好多感情煩惱
但偏偏就醉心同個mk仔搞野

就係因為感情煩惱
維持唔到正常關係

咪需要SP解決性需要

巴打

你如果係鍾意一個女仔
就算咩男人 咩關係
掂佢 你都會唔開心嫁啦
唔好諗咁多

你係想一齊 就直接表白
得就得 唔得就放棄
拖拖拉拉對自己無好處 又浪費時間

其實中出過
不過怕你呢隻高級兵接受唔到先話冇

其真屎眼都玩埋 驚你唔開心者

圖呢？

條女很清楚收兵好過嫁人

可能佢同個個friend都搞過，係得你冇份呢？

就係唔忍心睇佢搵sp解決性需要
寧願佢同佢男朋友扑

响你角度就唔忍心
因為你鍾意佢

但其實人地係享受
我指個女仔

正宗自作多情

我認呀屌你老母

我明 我都知佢淫底鍾意比mk蹂躪
但。。可唔可以唔好比我知

Move on 啦巴打

sor，唔小心屌左你條女
我就係個mk仔
下次最多唔屌咁大力

唔係我條女
係我密友

現實真係有咁淫賤既人 我分唔到真假